裝修後清潔

請問各位有無介紹？
謝謝。

你係指除甲醛定清垃圾

純清潔, 抹野, 不需要除甲醛

LM

認真 唔好晒錢 自己做 到你搵人清潔完 再送家俬家電時又污糟番晒

自己做啦，同屋企人/朋友一兩日咩都做哂
記得由頂開始清潔